信用卡過咗數有無得cancel?

聽晚上網買嘢畀咗錢先發現佢唔係用港幣計而係用美金，有無辦法取消單deal?

聽晚應該無問題既

聽晚

心急得劑打錯，係尋晚

下次小心啲

睇下refund policy..

比較想知你買嘢嗰陣係咩心情
係咪睇到啲product嗰陣：
「哇件件都好平呀 買買買！」
俾完錢先發覺貴咗七倍

佢個價錢唔係寫usd

唔通係訂酒店

好似要商店cancel, 銀行cancel唔到

打咗去銀行，要嗰邊肯cancel先得，個春袋畀人揸住

唔係，online shopping

驗撚左眼先買嘢啦

買果時以為人地set錯價?

邊個網都唔講,有d網未出貨可以cancel

如果你證明到人地標錯價應該都可以dispute
不過多數應該係你自己柒

你都白痴
上外國網expect人地個$=HKD

唔係寫usd
即係寫港紙？
咁寫咩
英鎊？

你係咪叫樓主下次打字小心啲?

我估係$

可唔可以講下買左幾多錢

99% 以為$=HKD

咁咪即係usd囉

樓豬又話唔係既